大家想搞南亞時，唔該諗下

諗下利君雅，好多南亞仲本土過你班港豬，佢地真係當香港係自己既家
佢地係香港人

我係低下階層，做過地盤，餐廳
識好多南亞仔都識講廣東話

最後1020見

唔好攪南亞 費是 紅磡好多南亞人 都有社工跟 搵人去同佢地社工了解下黑警要攪手足搵咩野人都攪得 依家知道係狗做 大家都知點做架啦

嗰班連登分化撚根本唔係香港人，懷疑佢地係中國五毛狗！！
愛香港、以香港為家、捍衛香港價值嘅就係香港人，從來無分種族、出身、國籍，香港人點會想將場運動變左做種族歧視咁嘅議題、乜野國際形象都冇晒啦